[新手區😂]有無人學緊跳舞？

小弟想學下跳舞
鬼步個d
係唔係就咁練就得

係唔係我開錯區

想學jazz 巴打諗住係邊學？

依家自學緊
真係勁新手唔敢出去學 怕成班老鬼扮新手
所以想問下自學可以點
係唔係就咁跟住就得

出去學啦
有beginner班
自學好難學得精準

利申:未學之前都好似你咁諗

絲（巴）打你係學咩舞？

有

連登有問題 ？
會唔會係隔離POST回po係呢到出現

Hip hop
初初都好淆
學咗成年有少少進步
已經好開心
樓主加油 踏出第一步

絲打係邊到學？